高比死嗰晚 你做緊咩

打緊機

Im gonna bring the beat back!

打完po aram 同朋友吹緊水 冇啦啦有人話高比死咗...

訓緊覺

+1 起咗身一排都未知咩事 之後睇睇下新聞先知